波台69遊行支持區！

反送中，69見！

利申：傑志球迷